
                      BRUTAL, BESTIAL, LA HIPÉRBOLE HECHA REALIDAD!! 
Casi 2 horas de acción pura y dura con unas imágenes impactantes y una fotografía increíble. 
Sin olvidar la bso. 
(¡¡para los que gozan con la locura, aquí tenéis 5 tazas!!)
        
            